「警司誘惑」露械照瘋傳 PPRB：十分重視 交網罪科調查

節錄

「警司誘惑」露械照瘋傳
PPRB：十分重視 交網罪科調查

【本報訊】「忠誠勇毅」部隊近期相當活躍於社交平台，香港警察facebook專頁昨分享了兩則萬聖節資訊，表示「與眾同樂」、「嘩鬼出籠」；另一社交網站Twitter則有賬戶分享大量穿着港警制服的「露械」照片。警方對該賬戶身份及照片中人身份不置可否，僅稱十分重視，已交由網絡安全及科技罪案調查科跟進調查。

相關新聞：劉公子警隊寫真轟動一時

記者：羅繼盛

一個名為「西裝制服の日常」的Twitter賬戶，今年2月開設後，至今發放約190條帖文，主要為男性身穿西裝和警察制服的相片。當中不乏穿着制服的性愛相片，相中人員除身穿西裝，亦有身穿香港警察制服、中國警察制服或解放軍軍服，並有濕身、繩縛等動作。

■賬戶內有大量身穿警察制服男性的露械和口交相片。互聯網

曾多次分享警署內部相

賬戶亦展示多套圖輯，其中「如有類同系列」，拍照者將穿着黑皮鞋的腳舉向身穿極似港警制服人員的腹部、臀部、背部等位置，又有露出男性生殖器官自瀆的短片，以至有疑似藍衫警員為白衫警員口交的相片，但未能確定相片和短片中人是否上載者本人。

賬戶亦多次分享在警署內部拍攝的相片，例如今年2月3日曾展示相信是。。。。。。。。。

無法確定開設賬戶者是否警察，不過賬戶曾上載一張在紅磡西九龍交通行動基地職員入口拍攝的相片，並稱「返工入唔到後門..頂」。。。。。。。。。

根據警方公開的《警察通例》，軍裝警員只有在當值時才可穿制服；其他情況下，。。。。。。。。。

民主黨立法會議員許智峯形容，今次涉事相片非常露骨和不堪入目，令他非常驚訝，「。。。。。。。。。

許智峯認為，若涉事人的確是警務人員，反映警員目無法紀。部份被攝者身穿警隊制服，除了破壞警隊內部規例，亦會披露警隊。。。。。。。。。

警方沒有回應事件是否牽涉現職警員，僅表示十分重視事件，已交由網絡安全及罪案調查科跟進調查。本報昨晚向該賬戶查詢，。。。。。。。

■上載者曾稱獲部門分發新制服，肩章為警司級別。互聯網

■涉事Tiwtter賬戶自稱交流制服及西裝，亦有不少偷拍穿西裝男士的圖片。互聯網

呢d就永遠都有圖